
                      Zach Braff escribe, produce, dirige y protagoniza esta comedia dramática sobre un hombre de mediana edad que se verá forzado a replantearse la vida cuando su padre enferma de cáncer. Da la sensación de que Zach Braff tenía alguna cuenta pendiente con su progenitor, le quedaron cosas por decir o no se pudo despedir en condiciones y ha tratado de ajustar cuentas con esta película, eso sí, con un particular humor negro y haciendo uso de todo lo políticamente incorrecto. Braff consiguió financiar el proyecto a través de la plataforma de crowdfunding Kickstarter, recaudando el dinero necesario, 2 millones de dólares, en tan solo tres días.
El reparto está lleno de caras conocidas, el protagonista es Zach Braff al que hemos visto en la serie Scrubs y en Oz: un mundo de fantasía. Su esposa está interpretada por Kate Hudson (Casi famosos), su padre por Mandy Patinkin (La princesa prometida, Homeland) y su hermano es Josh Gad (Jobs, Los becarios). Su hija mayor es Joey King a la que hemos podido ver en Asalto al poder o Expediente Warren. En los distintas pruebas a las que acude Aidan coincidirá en varias ocasiones con Jim Parsons (The Big Bang theory) y también podremos ver a James Avery, el tío Philip de El Príncipe de Bel Air, en la que es su última intervención cinematográfica.
        
            